好想搵個男仔一齊去旅行

好想想搵個男伴一齊去韓國旅行，但無奈一直太細膽唔敢主動識人。

我外表睇落乖乖囡，而且專業，做嘢正經認真，有獨特嘅興趣，睇地圖plan行程skills一流，對運輸亦有唔少研究。我一早plan好晒去邊度玩，淨係差個男伴，好想同佢一齊過一個浪漫嘅旅行，如果有人肯陪我去就好啦😞

pmed

死基佬

me OK

Gay

Gay咩姐，都講左係乖乖囡

似乖乖囡嘅男人

Pm 左

正解 gay post

一齊